會德豐50萬呎地都係佔一成儲備土地

唔撚怪得中共要你班仆街嘔地

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴